仲有一日12月

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後 信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空 我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過 最美的愛情回憶裡待續